(只買兩倍以上） $100 上 $10000 之旅

1. 芝火 3.5b $100@4.5

88

一日未完場一日都仲有機

補多一個 芝火 2.5b $100@3.8

開得新po

就有1.5b 2倍

同場加映 goal

暫時戰果

1. 芝火 3.5b $100@4.5 ⁉️
2. 芝火 2.5b $100@3.8 ⁉️
3. 吉里 12.5b $100@3.55 (事後飛）⭕️

+$55

暫時戰果

1. 芝火 3.5b $100@4.5 ⁉️
2. 芝火 2.5b $100@3.8 ⁉️
3. 吉里 12.5b $100@3.55 (事後飛）⭕️
4. 尼卡沙 讓和 [-1] $100@5.20 ⁉️

-$45

得事後贏
我屌你老母死撚開啦

又話100上
跳左咁多條飛出黎既

一向都係得事後win

100 100 咁上

此post 已完 第一口已收皮

暫時戰果

1. 芝火 3.5b $100@4.5 ❌
2. 芝火 2.5b $100@3.8 ❌
3. 吉里 12.5b $100@3.55 (事後飛）⭕️
4. 尼卡沙 讓和 [-1] $100@5.20 ⁉️

-$45

尼卡沙必勝

樓主比心機

派咗未？

暫時戰果

1. 芝火 3.5b $100@4.5 ❌
2. 芝火 2.5b $100@3.8 ❌
3. 吉里 12.5b $100@3.55 (事後飛）⭕️
4. 尼卡沙 讓和 [-1] $100@5.20 ⁉️
5. 日假二串一 $100 @福岡 半大3.9 * 山神半Win 3.7 ⁉️

-$145

尼卡沙叫糊

明飛真心黑，咁都比人絕殺

咪讓和囉

讓和 [-1] 係客 讓一球win 呀

讓和和 先係 讓球和

無出飛嘅先中